【弱智都會中】匡智梨木樹宿舍群組多5院友1職員初步確診

本港今日新增19宗新冠肺炎確診個案，當中16宗屬本地病例，另有20多宗初步陽性個案，其中有6宗涉及傳出小型爆發的葵涌匡智梨木樹宿舍群組，包括5名院友及一名照顧員經檢測後初步確診，衛生防護中心已安排他們送院，餘下約90多名院友將送往亞博館社區隔離設施檢疫。

回覆前請先起底